[PS4/PC] Monster Hunter World [251]

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

終於唔係BOT搶1001

無topic既

想問黃道係咪見切到？

topic呢？

街場過到先係真獵人

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

見切到，會貓咁解姐

我係揸大劍過架

係

無topic 負皮

同我打就拎太刀雷

佢係邊個timing 計damage

啱啱街場過咗1貓
個個都謹守自己崗位做得好好

極ベヒーモス solo

太刀

太刀 (不屈)

雙刀 (不屈)

長槍 (不屈)

銃槍

斬斧 (不屈)

盾斧

蟲棍 (不屈)

弓

重弩

今日10點縮d 再用盾斧試下
希望有巴打幫手
btw 人地落石我都係用盾擋，唔會避
知自己收唔切

地下個塵掃到你果野計

去街場玩下先

見切到，不過傷照食 嗰時第一場普貝就拎嚟玩

覆噃話冇上個post六百級個位.

你唔好將你未見過嘅當成真理先得嫁，你只可當未知有冇嫁咋。

同神存唔存在一樣。

覆噃話陪佢打個位.

你畀唔畀到我係街場打嘅依種歡樂我？

我唔求過，但救有得過癮。

btw睇人仆街最開心，你畀唔畀到段片嘅歡樂我？

利申鳩up 我今日係街場過咗幾次。

另類手術成功病人死亡

我覺得街場無你地講到咁妖魔化

Hr不代表一切，最緊要你自己知道到時分工個角色要做啲乜，做好佢就過到

照死？

奶

差一黄

我已經狂放粉頂佢位，最後我自己比佢拍死左

建議你打普貝算
然後打上50hr 砌返咁上下既裝
先再玩極貝
呢隻野無裝無珠會死人
尤其是你未有錢客製啲裝

當然死啦 官方都講咗得兩種冇事嘅方法，一係就真男人跳，一係就縮返埋佢老母閪舊石到

慘

練好真男人好過啦
利申：近距離真男人跳100%成功

sry,唔好意思。

依段先係。

睇手大法成功率幾高 少咗冇石死

有冇巴打歷貝？
本人肯奶肯攻肯捱肯博唔撚坦 有上進心

有啲係過分到1-2區都狂貓
都有啲係去到3-4區，差唔多搞掂，但貓完又係慣性解散
之後你又要撞手神，期間又係遇返啲一二區貓嘅場，再無限loop
不停重複咁樣其實都打到冇癮，之後又到你未必keep到水準

係 你打得好個d場d隊友又未必正常 要睇運

求教 100%只係我中距離得

我14hr咋 你肯唔肯同我打極貝

只係得*
成撚日打錯字

A) 各巴打心得整合:

1 區
* 等坦拉左仇其他人先開波, 坦接第一招一定係彗星，自己控定放邊
* 坦拉怪去落石位
* 盡量斷尾
* 唔好閃 / 眠麻 (會斷仇恨狀態)

2 區
* 盡量爆頭
* 唔好閃 / 眠麻 (會斷仇恨狀態)

3 區
* 唔夠輸出會冇係彗星之下出黃道
* 唔夠輸出可以眠 (有個NPC會串你)

4 區
* 黃道出三次, 開場冇耐 / 中段 / 臨死
* 可以閃 / 眠, 眠完俾坦開波

各區
* 你身邊將要出彗星嗰陣, 留意企位唔好貼牆
* 坦甩左紅線後隊友要企去坦嗰邊, 散開企隻坦好難再拉仇恨
* 坦拉怪要留意距離, 隻怪會打爆啲彗星 (e.g. 轉圈)
* 有滅龍石就可以扔隻野黎拉仇恨
* 開荒的話 四個人都帶上廣域五
* 2，4區第一招一定係風。尤其第4區得一個入口，唔想塞左個風係門口就記得著隱身衣入
* 做奶媽唔好慳，種、粉、藥丸、劑乜都要食；極貝倒地時記住食粒怪力丸藥、幫隊友補滿血、用笛吹笛，絕對安全下先好抽下水；隊友傷少少都要飲下水等佢哋持續回，話唔定下一秒就傷。

如有補充請自行加落個list

B) DPS 不足問題:

打咗好多場，好多新手有dps不足問題
大家無善用衣裝
有轉身衣，奶都可以輸出，放大彈G
一set 9個大彈G，奶仲可以配埋炸彈師
一區差唔多多大半個擴輸出
2區，3區好大幫助
大多數新手團一斷仇恨就荒亂，唔持武都死
提高dps，確保一次仇恨過區先係解決方法

賊坦有轉身衣，拉緊仇時一樣可以大彈G

知你勁

我畀口乜佢哋話我係小眾入面嘅小眾 人哋個個睇隻怪，睇自己隻手，睇舊石，我就係聽聲嚟跳嘅

呢度有啲巴打below街場level

最好打熟普貝，知佢大約流程，確保自己識少少真男人跳，再去挑戰極貝

聽聲跳真係第一次見

巴打唔夠輸出啊 所以先第三區黃道

好正常，連登仔出名得把口，呢度講就乜都易，落到場就

呢度巴打如果打得差，起碼可以即場指點下，街客累輸你就拍拍屁股走

跳得到就係真男人

之前有場喺第一區3貓，之後上嚟話一時失手
到第二場又第一區貓
打之前上youtube睇睇教學係咪咁難

有冇極貝要人
奶 擴都得

點gun

最on9係喺度求carry，自己又唔知個流程要做乜鳩
一味喺度貓

一區貓好過分

1區唔小心貓咗可以即重置

滅龍石如果四個人都有
係咪可以坦射最尾兩粒
其餘三人一開頭各一粒都拉到仇恨

我用第六感
都係50/50

第六感

我最多試過背住唔望跳 得左 1次咁多
-6到仆街
因為跑緊過石 知道唔得 即跳算

貓一次都可以玩落去，兩次就真係不了 要換隊友
利申：第一區貓左次但過到

好癲

咁我想問奶媽都貓點睇
我用盾斧試過食大藥補，不過我得廣域二
之前打街場見到太多人食先配埋友愛珠

無心流跳躍

其實見人1區貓咗次已經會凝住呢場都收得檔

廣域二奶媽

屌你老母

彗星飛散⋯⋯

係呀屌

冇左落石 要跳

無計,我本身輸出，但街場我已經執左好幾次
跟住三區唔夠dps先上黎問

叫糊先黎碎石

係咁補到冇曬 返去拎野 一返黎冇左粒石 眠又唔夠

入

呢鋪唔贏唔是人了

二區嗰下我笑咗

你地有無人識坦？ 我可以輸出ge

其實咩事

不如一開波用左2粒石先？唔洗坦坦下又拉過去

自己街場過唔到，就唔好出黎比人笑啦。淨係識大腿。
唔洗同重弩一隊都過到啦。

我俾貝貝拍翻出黎

.gun

或者我地兩dps 單奶

跟

仲有半個鐘放工 好想打機呀

你意思係本身負責做奶條友貓咗？

有無人打非極貝既野

仲有冇位？

兩面,一方面奶唔知點解成日傷/死,另一方面奶成日補唔夠快
跟住我咪執過下裝,又遇到下D比較正常既街場
跟住就卡係三區咁

無搶一次post 標題都無埋

Chings睇住防禦down

畀個code丫巴打

上面有

完全起唔到身sor

快快手上1001 比返你開

有無缺奶

有冇場，咩位都做得

街場其實睇裝同埋睇頭1／2區表現仲好
見過有hr999入黎包3貓
都試過有場同兩個hr 百幾既過到

打左十年mh第一次屠龍要分坦 dps 補血

就咁聽，主要責任喺奶媽度。
我個人體驗係，
打普貝，奶媽可以埋身起爆、插煙、幫手斷尾；
打極貝，除非隻嘢係受控中，否則千祈唔好主動埋身，
就算無被打中，隊友都隨時要你救，同埋最好有高耳（技或笛返嚟），你畀人嗌停咗就救唔到人，
反正輸出唔到好多，不如專心加BUFF補血。

成半年冇玩過街場, 都唔知而家街客平均係咩水平, 但呢度d人我就見過幾次將套騰龍亂咁當係百搭裝既人, d技九唔搭八之餘仲要未改

4CNvxazuLRcF

極貝4CNvxazuLRcF

-幾

打手

正話新手坦打左兩個鐘終於贏

-1奶 or坦

入左

金正恩團師兄們辛苦哂
成功了，休息下先

同幾位巴打用左成個下午打極貝 最後終於過到
真係多謝哂幾位不離不棄 好耐無試過打機打到咁感動
(我係carbene)

full

Sorry

㩒錯制 sor 入緊

感謝各位
本來有鋪差d贏，
最後一次黃道咁啱回緊彈收唔切弩慘死

のどか

超感動

@漸漸被遺忘 幾點刷珠 擇左你名

我都好鍾意呢種感覺 但而家d game越黎越簡單 今次capcom做得好

唔緊要

我地最後果次仲要淨係一貓

呢個難度反應好兩極 有班人就屌capcom出太難
有班人就覺得有挑戰性好正

我就覺得幾正既

咁我執番d 裝

sing爺

Sing仔就夠 擔當唔起

我想試下打到第三區淨係跳黃道

無人坦

我都幾鍾意，好享受大家分工合作既感覺

教授你坦定我坦

你開咗4個風都未拉到

我唔鐘意做純奶
所以我會想製造麻騎空間比隊友
我知雙面刃 但純奶真係好無癮

唉

嚴師出高徒

賊弩我覺得兩盾一反動好過三盾
反動力變成小之後都易拉唔少 不過唔知係咪心理作用

所以我都唔敢玩近戰奶 拎起左把妃冥輕幫手射斬裂
自己一個一區都斷到尾

奶媽果個認真可唔可以打龜啲

我尋日砌左套純奶援擊輕弩備用 目的除左之外就係斷仇打麻/徹甲
平時射通2 r下前手

奶媽有冇賊弩？我同你換職不如⋯⋯

我都掙扎緊呢樣 反動少用落係順手啲
但三盾行血又真係唔識郁

仲有冇極貝場john 我擴

每次隊友一無血就係靠你補，每次我都見你射緊唔補隊友 最後變左我都要mon實隊友有無血

3種奶武暫時只想玩片
而且想遲啲打其他龍都會撚下輸出片
所以我好堅持麻片奶當入門練習

反動小就0.8秒，反動中就1.1秒

奶媽唔好氣餒，但緊記以補血為主

其實打依隻用大劍好唔好

我射信號彈, 成街大劍join

有無咩網可以睇到有咩活動？
Thx

有冇團缺打手/坦?

YES，打極貝，回慢半秒都會影響到貓唔貓，
無謂為咗扣多一百幾十誤咗大事。

大劍撚表示幾穩陣
有盾擋 輸出打尾打爪又唔會差

有冇團缺奶/坦

無話好唔好
有信心可奪金

差最後炸！

差不多
Sorry
貓左兩次

Again la!
仲以為咁多石 實無死啦

輕弩奶媽, 扣得多血就食菇/水, 扣少少就lv 1回復彈, 得閒有空間斬裂下打尾

唔係普貝刷珠咩喂

奶媽補下我血ok?

我唔會有時間補

想知啱啱有無人都係無啦啦斷線
同fd開緊party無斷但集會區域、任務脫離曬

.......

閃光彈全部留返4區先用ok?

啱呀，你打得好好

有無極貝場缺人？

每次4區黃道兩次之後我個心就跳得勁快

奶媽你仲有冇藥???

頭幾次都出手汗

因為見唔知who 1區已經用閃

好多次都比啲風玩死

叫糊就大家小心d啦

呢場反而最穩

有藥 我以經長期收武準備回血 岩岩4區太多風

原本係幾好，但佢有solo mode趕走晒原本有組織固定隊團嘅機會
無啦啦又要人成班識咁夾

極貝-3 求坦奶輸出
4v6HJ7jnR8b2

岩岩街場差少少過
充能仔做坦順過重弩仔 好勁

打左兩日街場終於贏
打極貝做奶係考驗夠唔夠家底

你係奶定係咩

差咩位？

輸出 如果無奶我可以轉

差奶

尼種怪應該要好似Lol咁有得選打乜位再組，街場真係等運天糊咁

連續破2次眠

4區第2次眠我自膠左 射曬轍甲變左滅龍彈

有無位可以join? 我唔識奶

多謝carry

我係奶

好似我射
Sorry

輕鬆打到 做到野呀！

今次我衰😂食完飯先

有冇人要奶

擋到冇曬氣🙈

你哋打到嗰啲可唔可以幫我，未打到 好沮喪

我盡力了 剩回血 3次全血秒

我知呀

我都有 過到就得

你去到4區唔好幫手打，剩走同奶

抖陣先

神坦

奶着隱身有冇用

想打歷戰王屍套

好似有

同埋最戇鳩係啲任要鬥快入，根本連乜嘢武器/組合都未睇到就要搶住咁入，成功率低到仆街
一係就畀人set hr限定filter咗一大堆人先啦

有冇人需要奶

mhw聯機方面我係不滿佢無趕d人上集會區

我地再開就會叫

想參考下你套裝

重有啲code煩到嘔, 又英又數又水蛇春咁長

正皮

同極貝貝玩完
而家solo到普通貝貝

sos嗰個位set好條件search完一入就彈出去
又要set多次條件咁嚟search已經夠晒on9啦，windows 98咩仆街，嗰個年代啲online game都未必有咁柒

防5 防強 體3 屬解3 弱特3 攻擊1 散強 匠1 心眼 無屬強化
出處：口乜天使

我驚到我要食飯

追下Post 好多場

lv唔能夠直接反映技術層面去到邊，當lv可以改裝可以copy，

但一開始只有依兩樣可以目測，打真軍先見真章。

打機冇個種sense只係睇人點玩跟住咁玩，

冇臨場反應應變真係只有靠人帶，

都經已唔係純種fps,tps，有能力嘅唔過百lv都玩到。

4ThwxEPrhuix

-1坦

普貝刷珠-3 or 帶下人都得

noob 太受唔受

你受唔受我就真

巴打我join, 帶下我, 差幾場夠素材

PSN: Ricky_LI_WK

no more 撚 okay?

我誓死追隨雞哥

我地睇雞哥想打咩先 我話唔到事 我有把柄係佢手

3wcN6aWTPuEL

code?

有冇人幫手

學生妹哥

-1 普貝 求其黎個

坦

coming

係學生妹

油雞發動見切斬 貝貝被打倒了

屌 好想打機 但係老闆逼我同佢食飯

俾瀉藥佢食

晉升好機會

咁你想唔想加人工呀

做到成隻狗咁

本身用黑暗打擴3 坦拉極都拉唔到仇
焗住開打
結果都係亂哂龍
4個弩各貓一次收皮

Tunder巴 開唔開mic?

Thunder

好細心 問我地要唔要奶
間接串我地廢

屌你 咁撚樣都俾你入到位

-1坦

有冇極貝場，坦

你上面個post

有冇普貝場

利申 睇左片，第1次做坦

係咁波極我死野

隻坦唔係好吸到仇

？

吸完仇唔好拉隻怪離舊石太遠 如果唔係放黃道時 你跑唔切去d石到
但都唔好拉太近舊石 驚佢打爆舊石

黎多次?

拎左好多粉幫ben哥 今次唔玩野

咩意思？

歷古刷珠
唔算好多任
唔夠求接力

入咗

入咗嘅巴打報報名

有無普貝場求carry

-1

發住救難等
大家掛住打貝

食個飯先

er...

拿 我今次無玩野啊

好對唔起,包左2次

食埋保險飯家啦我 我好認真

成班人玩野

好彩你都知衰 出黎認頭 算啦當無數

我無特登整爆彗星

hea打算

好撚狗

今次行遠d 唔打咁埋算

另外位巴打要打素材架

有啲危

想請教幾個失衡值嘅問題

1. 想知破壞左條龍嘅部位後，嗰個部位仲會唔會計耐久值？
2. 蓄力大劍肩撞造成嘅耐久值減少係咪比蓄力斬一段高？
3. 破壞王個原理係咪快速增加耐久值，如果破壞左部位就會無用？

Thanks

渣長槍完全無驚過

我練緊棍 今日第一日

笑死又貓

巴打
雖則我都練緊太刀

-1
有兩位巴打入完又出

入唔到

有冇人打普貝 我過咗極仲未過活動普

code無錯喎

應該同我撞左network

冥燈龍係咪改左冇得同人打?

咁無計
繼續出住等

留名跟進

4RHXx4iMBR8b 普貝

大家唔好再釣化石魚啦，就嚟絕種喇

多謝3位巴打carry

幾次都差d死

我食飯先喇一陣再上黎

絕望得滯去左清自由任
十五分鐘左右

開住場等 慢慢

好彩屋企有
襯仲有瘋狂捉 高價放

目困大師屋企的化石魚比全世界還多。

見你成日食360轉身同唔蹲底消裂傷
打極貝要小心啦

有無片手奶裝介紹返 ？

憑印象答
1. 唔計
2. 睇傷害
3. 係

有錯屌細力啲

有冇人 打緊極貝 打到心淡

蹲底消裂傷

我以為一定要食肉乾先消到 多謝賜教

極貝我有排都未夠班打

屌
我第一時間都係諗起嗰條魚

玩攻又輸玩奶又輸 半攻奶都輸

殊

+1 有無人一齊打

我用奶 你用咩

賊弩

坦?

可以呀

仲驚險打街場

刷到第4粒攻擊豬

聽講油雞同ben哥食完飯又carry人

打完黎緊

+1

我要刷增彈強彈
打其他補下心先

4v6HJ7jnR8b2

我奶-3

受唔受非邪教打手

唔關我事架

一齊打啦
等巴打carry我

利申 未過

巴打又蟲棍

我都想打...可做奶

金正恩，坦弩

頭先果幾位巴打呢

CHOICES 銃槍OK?

chl 坦弩

佢戈team full jor 啦

Safe

有無人可以幫手刷黑角龍大金

我差依個白金

但無晒任了

普貝操蟲有無人唔介意

估唔到仲有人未白金
同我一樣
我差細炎王 大麒麟

開左....等緊好心人carry

巴打你奶得唔得 我坦埋

我試下

細炎王我琴日刷到

真係堅難刷, 差唔多成個月先出現

我半奶 一係你坦

重弩勁好多

第一次奶

有冇巴打幫手 極貝-3 我擴+控 求神坦奶輸出
3cWWk6xhdEcY

我想打機 有冇人俾我入黎r袋

我黎練坦 唔神

仲有位？

or輸出都ok 睇下你地缺咩

要奶不？

我來坦

有

已入

sor 貓左兩次

普貝刷珠-3

破壞王集中銃

loha benson 赤武 多謝各位 終於過到啦

can

得你答我 謝謝

又carry人 . gun

有冇非極貝場

求曲

7b FQu Rxp 68E3

普貝易出靚珠？

cuming

soap join

1場 2-4 粒r8

留名 我欣賞你

有冇巴打幫手 極貝-3 我奶 求神坦輸出

3cWWk6xhdEcY

冇粒正野

ben爺

-1坦 1輸出

斷尾打手join

我都係都冇乜所謂啦都係要套裝啫

有無場缺笛奶

唔打住

我見你地閃唔到大爆炸特登收刀唔擋
點知 7撚左

我可以坦~

我有強壁

盡左力

我都休息
thx chings

屌 入彈入十年 我錯sorry

仲有冇普貝團

有呀

Code

gun

3cWWk6xhdEcY
-奶-坦

4RHXx4iMBR8b
我奶

full未 食飽入黎玩下

未，剛開而已

我擴

個場咁多人既

走左？

我入啱場咩

我坦唔到 冇珠

邊隊先啱

到家了 有冇人打英雄石？

齊人開聲玩？

普貝？

俾時間我換坦

齊人咗 我下場走讓比第位巴打

真男人團

冇問題啊

煮飯先 一陣再刷

3cWWk6xhdEcY

3cWWk6xhdEcY入啦

Ed 好似打近了

我屌 滿撚咗人

有冇人集會冇人 俾code

come煮個飯同你刷 5mins

錯code ?

普貝 7bFQuRxp68E3

party

7bF QuR xp 68E3

好 又可以除褲 正

甘我都食野先

-2

Ching 個手制一定好香

極貝
36DG2vY7MXu6

咩職都得

真男人 我唔撚會行去石後面

lm一陣打

4分鐘
擴散邪教的極致

屌..我又衝左出去

Sorry 離石太遠貓2次

我再開

7bF QuR xp 68E3
真男人-1
利申：會拉去爆石

淨heal就得 dps 夠

有無辦法拉怪效率高D

打完散三 打散二 唔入彈
隊友行埋d

開左

有冇缺補

痴撚線

等我拉仇先入區

爆左石

我岩岩一路坦一路搵緊粒石 見到你地起跑仲以為真係有

普貝-3

等我做返奶啦 巴打蟲掍好似自在啲

有冇極貝團要打手

宜家點 出返去據點再開？

都得既

返村

點解玩擴散堆會心 同裝近攻零件

打普貝都3貓

爽唔爽

耐冇玩唔識跳

垃圾到

中途有位巴打斷咗應該

我個人好爽，D大回話唔爽

N字頭嗰個偷用石

#ado

見到

3cWWk6xhdEcY
金正恩（可坦/可輸出）
-奶-輸出
留game名

超淫力架

多多指教

sorry巴打們 斷線

有冇人想打歷古

Hi bro, join me?

sor囉

繼續真男人

chain哥教我看破

ok 打咩

極背-1

補得唔得？

3貓 不了

-1先到先得

dinowow

加油

我斷左sorry 跟住最後solo左差唔多十分鐘

唔打了 奶媽太想省水

其實我LOAD SAVE

我去反省下先

Ching 你係赤？

想問下有無人幫手帶過/一齊過
我盾斧輸出

介唔介意我食完飯再打. 10分鐘到

嗯

我拉完係咪應該企定 。。。

我係下就贏咗個場既奶 仲玩唔玩

妹哥

BTW 個區FULL左

係呀
中左解防奶媽都唔食種 要我食塵

有冇極貝團

基本上係
除非佢出現大硬直
而且4區佢頻繁出新招
1中滿血都秒 防到都扣勁多

盾斧

code

我要以前的稱號 依個太老

唉 4區心急左。。。

學生妹

一陣再打

目困大師

6FW3u7u6zaX4

sor 呀 我食麻菇都得？

我都係幫過炸 順便試下堆武器 唔係過就唔太想打了

巴打好屈

no more 撚

唉 輕鬆 再砌砌全天賊弩先
係咁散

邊位巴打我拉完仇就眠 再拉仇就騎

係黃道下面跳係咪避唔到

Sor

求極貝carry

我太刀輸出
求坦 輸出 奶

請開咪

43p3rA3C7CYF

見你用盾檔

36DG2vY7MXu6

有奶
召dps / tank

3區舉盾監生俾隻野鋤死 奶都奶唔切

唉輕鬆避 某位c字頭嘅巴打從天而降 力竭倒下

ben仔好串

繼續？

輕弩奶有無人要

Okay

黎緊

夠膽就一齊0距離跳

冇話你啊chain哥

-1 tank

差奶差dps

Pass 好攰 好似打咗好多場咁

試下

梭囉

辛苦你了

睇下我身裝 根來為屌打佢而生

靠晒巴打坦

麻眠暈騎 唉 好慘

你唔係c字頭

輕弩或蟲奶，有快吃，好多場唔過經驗，有冇人缺

打埋呢場要打極樂貝了 幫我fd

求坦 輸出 奶

有冇坦？ 我打擴3

呢幅圖形容ff跳個個心情好貼切

打手coming

我可唔可以做坦?

可唔可以教小妹挽mon hunt

tank cumming

終於過到啦 果粒石係咪換完外觀就冇用嫁啦

你都係小妹？我都係wor

7tQ3i3XRzaui

-1奶 -1擴

擴cuming

奶入馬

入咗我呢到請開mic

隻game可以build in chat 就咁插mic落手掣

6hrdkjs4phsa
-1坦 -1輸出

-1奶 -1坦

-1tank -1奶

入嚟播歌ok

有冇團缺dps

6hrdkjs4phsa

dllm 包2 猫
仲想笑ben仔
dllm

梳囉

哈哈哈 笑撚死 黃道嗰陣暈咗 點知chain哥包辦咗

入左黎 仲有無位？

早左禁

唔緊要 我要幫fd打極樂貝喇

近遠距離都想練

巧

雞巴係唔係到 求carry

依個名.....

哈哈哈哈

SOR呀巴打, 點樣可以補好D

雞巴

同求

3cWWk6xhdEcY唔好講咁多 入嚟carry我兩位bb

我都想跟雞巴場

你霸咗口乜天使 邊洗人帶

你仲味贏咩？

-1 普貝 求其玩 刷珠 練跳都可

sorlo 求咖哩

好地地的學生妹 變咗雞巴

侵唔侵埋

唔小心打少咗個油字 sor9

有 雞巴？

3cWWk6xhdEcY

求巴打幫過. 差輸出

bug刀男

帶埋我fd ok? 雞妹

cumming

咁多奶

Mako巴打係到嗎

打咁耐都吸唔到仇恨？

我抖抖先 好攰

輕鬆過

thanls 巴打

你人呢？

贏唔贏唔重要 重點係比油雞妹carry

片奶求帶

油雞妹

差3粒以太，其他人呢？

打街場過最叻都係去到四區

差d 頭3區都好順

我第一次過到

到jor好耐啦

想試1tank 3 dps
武器不限

again?

入嚟la

爭少少

應該唔打

唔夠輸出

報下名啦 heikeith

輸出黎緊

2奶wor而加

開左任先?

雙刀巴打屌打晒我地

咁我要轉擴散啦

我冇坦 有冇人可以轉 我可輸出

2區香港腳發作 收唔切制

整個擴散裝嚟睇睇

冇嘢 我轉擴散

我廣域五 奶水都充足

3cWWk6xhdEcY
金正恩
-奶-輸出

我做唔到擴散

用盾斧其實dps 都夠

不如巴打有冇擴

用盾斧可以比較穩入滅盡區

可擴可奶⋯有冇人要

大劍太刀都得 其實識玩的話好多都得

我太刀輸出
求坦 輸出 奶

請開咪

43p3rA3C7CYF

我擴自問實力不足 請巴打見諒

Coming

巴打提提你 太刀要斷尾

名？

我都知自己打得唔好

6FW3u7u6zaX4
-1 dps

點解個坦會死左架

滿左ser

入滅盡區係睇dps

啱啱走埋奶
-1奶 -1dps

貌似
普貝爆一部位入滅盡
極貝爆兩個

我輸出

Coming
留2
金正恩

6FW3u7u6zaX4
極背
-奶

4TXeckbAYdFD 想要重弩或斧dps同T-3

6FW3u7u6zaX4
金正恩
-奶，-輸出

留game名

有冇3格以上歷戰打？

輸出
女子高中生

屌俾佢拍中咗

3個一齊跳 我死

咁係唔係跳唔到呀

你個timing仲要同我一模一樣

就係臨跳個下俾佢拍中 跳唔到

貝仔：番落黎啦柒頭

巴打 回血就專心回

已盡奶

打後腳超解就得 無必要行前面
btw 太刀 主要奶 你唔輸出都無所謂

其實隊友可以幫坦射滅龍石
射第5粒嗰個會拉到（好似係）

梳

因為我要盡力輸出 所有一唔夠輸出就會出黃道

👍🏿

提你fd 1區直接著不動搶仇

話說我fd冇不動

有冇極貝

+1 補位

我已經進化到唔洗奶既坦
3dps，一次仇恨都未轉區
仲要3貓，輸出專業少少得唔得

+2

我做奶求過

+1 輸出

+3

試下4區唔洗奶坦

試過啦，完全無難度

冇哂極貝隊缺人啦

巴打開?

巴打開, 希望1TAKE過
我坦/DPS

我開隊冇人入嫁

我反省完

你真係黑到

3cWWk6xhdEcY

-3
要妲 奶 dps

++

擴既一味鳩射腳
近戰輸出仇恨中貓
一斷仇可以回家玉
我無衣裝，30秒拉返仇

ching 可以帶人刷

Sor 已盡力對住個身擴

我想帶人
啲人唔爭氣
無信心，真心回家玉
我拉返仇先

其實回家玉可能仲快
個場得你一個 個頭唔轉黎轉去

有無極貝團，我擴

終於過到 多謝 Dino 夏洛特同dayoung 巴打

唔該雪風 Dino 夏洛特巴打
頭幾次都差少少

多謝晒
第4區我急住補坦所以入左場先搞到死左
sor

ez

試下超遠距離？？

之前仲堅持用近戰打
結果都係要入邪教

恭喜晒
我四區坦得唔好 搞到係咁比佢扣血 sor

刷珠練跳

玩唔玩極貝3區無限黃道

有冇大神打到悶悶地想挑戰一下比極貝更難嘅極極貝呢？
機會嚟喇！只要你肯carry 我呢位新手打極貝，你就可以感受到極極貝嘅滋味！
利申：賊弩2盾防5防強坦 或 通2輕弩廣域5食菇麻眠強眠強奶

我死得最多sorry之前冇玩過重弩
為左呢隻野先特登玩

做咩RE?

有冇大佬帶打極貝

唔得啊 唔知點解 我依家好準時按

我嗰下居然跳到

有無極貝團差事出

技能太差拒絕組隊

挑戰難度呀

換去邊？

7bFQuRxp68E3

有冇人想打周任?
牙龍+歷恐暴

有冇極貝場 我擴

仲有位?

開場玩？
我想繼續練坦

差一擴

咁我不了冇擴 你地玩擴?

屌 冇打頭都吸到仇恨

me

大劍求大腿

有無極貝團缺輸出

我fd得呢套

here

會唔會有擴散？因為我冇素材 合唔到

我開左 6sspP8LMZjjQ

有冇區 我依家入黎

1區不動拉
2區轉身自己入去拉
3區強打拉
4區轉身or 不動拉

2，3，4都要你自己入去先

dllm dllm收槍緊張得濟

得架

join 咩位都得

一區我唔洗入先 ？

有咩區要打，ching

1區你著不動車鳩佢10幾下就拉到

正wo 換裝先咁我

刷珠渣成晚 冇幫人打

好
試試

有冇位

佢得賊

有冇極貝貝練習場

full 左

打到3區停手等黃道
之後

34kdvGMm6FTe 缺輸出，奶，坦

屌 full咗

整左套眠鎚裝、幾勁

好

係？？一陣同你試試佢

想打周任既入黎
岩岩有兩位巴打話想打

極貝無咩石驚驚地

ps 我係雙刀巴

你打錯

大劍求carry

我係奶 乜名

Gun

軟飯王報道

舊石跌左係 corner 位，之後啲風維住舊石吹，比啲人激死

無錯啵

但極貝應該唔得、打其他應該ok
但差唔多訓

其實邊隻奶係最好用？片奶？弩奶？笛奶？

係wo

fabby 一齊擴 可以嗎

邪教雖可恥但有用

打呢隻痴線嘢就無所謂啦

又係老問題，
二區3dps近戰輸出不足，一斷仇，滅團
我坦都未死，近戰死清
想過關一次，老老實實邪教啦

斷仇
上衣裝
回家玉
無人怪你

我無衣裝都拉到仇，就死我會著衫
想幫過，連三區都未見過

中殞石食硬果，成日有人無視down防被秒

一次都過唔到既人唔好怪人，怪自己

有冇場

終於打贏極貝 屌佢老味又可以封game

有冇想想要太刀撚dps 臨訓可以幫打幾場

仲有無人周任 -2

入左幾次先入到 psn short short地

我一見防 down 就食痳痺菇
啲太刀撚真係唔睇自己有無 debuff 㗎

見切撚表示唔撚理

周任-1

你2區搞乜拉咗成分半鐘先拉到

人弱

啲風位好差放得

未熟之前拉到望實佢就算 唔洗打 2，3，4都係 除非你有轉身

油哥真係辛苦嗮

勁到

渣ga

sorry 4貓

Sorry 巴打們
岩岩跳唔起

正 好玩

冇擴散果實

我冇飲冷飲 係咁係到抹汗 冇晒食黃道既動作 岩岩最後靠feel跳

冇哂大回喇，奶唔起

sorry 唔夠傷

渣 黎多鋪

同冇晒擴果

俾20支你 入場有得俾野你

我擴？你做坦？

20粒，大家爭氣

跳跳虎場

原來歷青都好耐
我搵d調查任出黎解

我驚套裝唔夠坦

哇屌 真係補唔切 呢下

開得靚 中間又衰 sad 我唔想玩火山先唔玩坦

搵到篇文講配裝、戰術，雖然好多都有巴打講過，但常敗嘅建議睇晒先好打

仲有

一係你做奶 跟手搵多過dps?

定我轉dps好啲

冇砌奶裝

有缺奶嗎?

依家補返 應該夠用

三區個時眠爆

6sspP8LMZjjQ

Yes
6sspP8LMZjjQ

有無人玩4擴極貝，要識玩

缺dps?

COMING

明明同一時間跳 點解得我死

正 多謝3位陪我玩 跳技又提升左
CG渣ga

我都瓜左

抵啦

6sspP8LMZjjQ
-2差坦 dps
prettystrong

去打正常貝貝先 想出下手汗

edge黎坦下

你遲過我地

曲？

仲有位嗎

暫時-2

入woha ?

-1 擴散輸出

入，code

#849

同一秒跳 公平咩

跳跳團幾好玩 btw我成日fail

啊啊

慢左1秒呀柒頭
哇 錄埋片想公審我地 唔要得

7fYKdLjK7zHZ

極背刷珠
-奶-坦

game名留位

啱啱終於過到，我滅盡坦，用左21分鐘過龍。

祝各位巴打都過到。

晏就打左5個鐘頭街人，個fd一放工齊腳，練左一個鐘左右就過到！

死貝牛

可惜

6FW3u7u6zaX4
整背刷珠
-奶

報game名留位

都係唔夠傷

你係重弩？

差一坦一輸出
有冇人玩

我坦 天

6FW3u7u6zaX4
刷珠

金正恩，-奶

三區斷仇 可以麻佢 等我快d拎返仇恨
同埋閃唔到可以用回家玉返屋企

我都feel到唔夠傷 奶奶下都走埋入去打

瞓先 早抖

可能我套裝廢

有冇輸出～～

不如邪教啦

-坦，奶

我坦

巴打好屈牙

唔係嘅 如果眠兩次 加黑暗左右 射一set就差唔多夠傷 可以過到？

我可以轉奶

6FW3u7u6zaX4

極背刷珠-奶

3缺1

Me

7fYKdLiK7zHZ
刷珠
齊職缺奶
3缺1奶

眠兩次應該得 不過啲擴果蒸發得好快 完全唔夠用 都係聽日先再打

7fYKdLiK7zHZ
刷珠
齊職缺奶
3缺1奶

呢個No先岩

有冇極貝要奶

come here -2

7fYKdLjK7zHZ
刷珠
齊職缺奶
3缺1奶

有無人可以carry me
廢坦
正常輸出
大回奶

[quote]6sspP8LMZjjQ
Come come

7fYKdLjK7zHZ
整背刷珠
齊職缺奶
3缺1奶

有無場缺擴？

等等，頭先入唔到

Sor頭先打錯左一個字

Push

有冇巴可以帶我過歷貝爺啊

我用開太刀 基本識見切斬 同埋真男人跳
但基本街場無人過到第一粒黃石
可唔可以搵高手帶我

當大家打緊極貝果陣 我休閒地打緊周任

你就好啦 仲有周任打

頭先都係輸係3區，其他巴打已經打得好
不過睇黎要眠佢麻佢增加輸出機會
可能我本身盾斧真係唔夠輸出，雖然我著埋不動衣狂出超解

最後做咩唔過黎

你地唔打之嘛

黎多次好嗎

我前面兩個風....

帶人過歷貝未

有無場缺擴?

來吧

我打救難咚咚咚咋

差少少

我過完
完全唔想打第二次
出去同人玩青瓜好過

Sorr, 頭先兩個風擋住咗

-6街場過左 坦真係好重要

有冇1坦1奶幫過極貝

有冇青瓜團

-奶

欠奶媽 6sspP8LMZjjQ

奶第三區係唔係要星辰肉

歷戰 青瓜 好煩

有出到茸好的話毒菇都可以

有冇曲 可以一齊打

有滅龍石記得執

好慘 個人一驚 就擋唔到連技...

2區開始 我坦 charlie 直接用邪教 唔係天光都未打完

雞哥 不如你坦啦

我會提提下幫手炸邊個前手

你其實吸仇之後唔好打 如果唔係我真係幫你補唔切

有好野

打緊炎妃 前2 3頁應該有曲

極度唔想打火山 一定要爆2個部位

多謝巴打，1take過，最後我用咗斷線大法

第一次打？

多謝Kenneth 忘了愛 金正恩 巴打
你地好勁

嗯，最後貓咗兩次，見得番兩貓即刻保險d斷線
都怕會搞到最後爛尾

冇wo

2 take 掂唔 好擔心蟲棍巴打

點夠巴打你玩

巴打你打唔打多場

7fYKdLjK7zHZ
刷珠
齊職缺坦
3缺1均為

7fYKdLjK7zHZ
刷珠
齊職缺坦
3缺1坦

大家都冇做on9野就過
不過你地又唔俾我拉完先入
甩左狗繩又4圍走 你地點拖得住隻臭狗

有冇code 求carry

我黎

Welcome

不啦 打左好耐終於過 要抖下
你地加油

Thx大哥carry

入四區俾隻野用風封門口幾驚 粒石仲要上左黎

終於過到...多謝巴打... 4區第一風跳得靚

最尾咩藥都冇哂

我換咗轉身格硬入

我都啪哂 一場用左我40個粉塵補位

我係坦個位 我擋死

感謝兩位巴打陪小弟打曬日任

周任先岩

街場打到最尾粒石先死

感謝 巴打們 重弩同虫棍

刷唔到靚珠
極貝任正啲

有冇曲

是但啦 反正我齊左9成珠

撚咗2個鐘頭都來

巴打 一開始用擴咪幾好

啲坦勁到

大家咁話 辛苦了

唔該曬巴打 你地好勁

油雞妹信錯咗我

認真真係一開始用擴咪幾好

我係一開始打算1，2區爆2個部位 3區換 唔想打火山

唔係 其實你吸咗仇就唔好再打佢 你咁樣真係好快死 我一定補唔切你

點知1已經爆兩個

冇計 用哂粉塵 最尾只能靠個奶幫你

Sorry 未打過極貝 學識了

查李無落雙盾？

你棍佬？ 我仲怕dps唔夠 棍勁

有呀，2盾加1反動

仲差一粒千萬強走珠同第二粒特射

終於過到，奶職感謝高手carry

望實佢胸毛 乜都唔做就基本上防到 疲累狀態爆佢老味 比人打疾偷射2下 睇石頭走位 卡墻

有冇極貝老手場
乜位都做

我坦得唔夠好 你奶得好好

我擴重弩 第一次用就過到, 之前咩位都打過都收曬皮

成日衰手多

罰你以後每場都做坦

天命武呀
我坦都係第二日用

全職坦其實3盾會好啲
整返套全職坦先

我用開2盾 奶辛苦d就係了 唔習慣三盾個射速 但搶頭快好多

998

111